【策略文】一個屎忽鬼的建議

【代友出po，自行判斷】

一招讓警察和政府落棍前要諗諗的方法

我是頭號屎忽鬼，係一個三張幾的廢老，每次見到小朋友驚住都要行出來都真係 好感動，但近排我真係好驚大家的努力會付諸流水，所以覺得自己應該要做一點事。

有啲朋友將國旗掉落海，又或者係金紫荊廣場度噴上「天滅中共」，我知大家好 嬲好火滾，同埋想香港變番以前的香港，但記緊你要做億萬富翁之前都要做咗 百萬富翁先，兩個月以來已經綁滿死結，解決咗眼下警察不執法不守法和反送 中條例，才有力解決餘下其他訴求，若加多個龍獅旗實在很容易會令外國傳媒 和香港市民失焦和摸不著頭腦，我們希望大部份香港人企係我地呢邊，所以目 標要明確。

大家高舉龍獅旗，天滅中共下，最大得益者看來是兩位前特首，689 和老董， 他們最希望見到港獨成真，大家覺唔覺得 689 好努力寫文，因為他終於有材料 好寫。我認為局面正向他們願望的方向發展，向中共表明他們的政策沒有失誤，他們的判斷是正確的，這令局面更難轉彎。

我哋應該點做？屎忽鬼認為大家可以做長輩圖的延伸，即係日日拎住枝特區區 旗發夢，然後大叫我愛香港，成立獨立調查委員會，還我香港警察等等的口號(呢個係拋磚引玉，大家隨便發揮)，我只是覺得如果你拎住支區旗，叫住我愛香港，如果仍然班克警唔理照揼，場面一定好老尷而已。

打著紅旗反紅旗！

自推

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin